其實琴晚場歐聯決賽真係超級經典

首先係猁記㩒住賤種蝗嚟砌
之後拉莫狗WWE整傷salah戰況逆轉

第一球失波 karius柒到核爆級失誤 邊笑邊屌 同時唔敢相信自己對眼
之後文尼好快追返 有返啲睇頭

到下半場 巴爾嗰球世界級倒掛金球 睇到o撚哂咀 不得不佩服

之後巴爾第二球入波 原本諗住佢會傳俾牙朗 點會自己試射 夠力但正中 諗住救到 點知入撚咗 又一次唔敢相信自己眼睛 心諗點解一個龍可以喺同一場波 仲要係歐聯決賽 出現兩次核災級失誤 入完就宣佈猁記玩撚完

臨完場牙朗門前有機，諗住佢又入球波攞哂啲彩 點撚知有個痴鳩線球迷衝入嚟搞到佢無得射 真係笑到甩碌 眼瞓到仆街都醒返哂

基本上四球入波 之後whatsapp group同連登都係即刻爆炸 未睇過一場波可以咁撚好笑

Agg

阿朗真係笑撚死
成場唔見人

個球迷成功阻到牙朗攻門

王騎林尾犧牲自己阻止牙朗入波睇到我眼濕濕

真係笑到收唔到聲
無啦啦有三條撚樣喺到打摔角

真心好睇!

C朗攞唔到尾彩真係好慘

諗起有年對馬體會決賽，隱形左成場，到加時大局已定果時射入球十二碼，佢興奮到好似做左英雄咁，真係好笑

緊張又好好笑場波

所有功勞歸於佢

有無呢段gif

琴晚下半場仲熱血過利3球追和a米

我都想要 全場精華

歡樂足球

王騎成隻狗咁撲向c朗果下好心up

嬲同笑黎講都係世界級

其實以皇馬實力根本可以技術性擊倒fullteam利，尋晚成場都唔知做乜鳩

個感覺就係買咗戲飛睇the dark knight，入到場佢係度播家有囍事2018

王騎 係咪得米6

歡樂嚟講呢場決賽真係前無古人

呢個球迷表現仲好過利個龍門
佢都叫阻止到一個攻勢

全場一係屌一係笑

巴爾第2球仲要係殺死場比賽
岩岩文尼先中完柱 利記進攻有返D起色
龍門即刻自爆

笑足全場

mane 果球中柱入左既話應該仲好睇

文尼中柱睇到大叫

一場比賽滿足哂大家

仲有世界級猁迷

有利物浦嘅比賽不嬲都咁好笑架啦

牙朗比個球迷截完之後屌左聲，本身諗住入球拎尾彩

Ching sick ball

一開始睇到好無奈好心up好抑鬱 之後去到最後就完場諗返起成場波同睇連登 就笑到收唔到聲 特別係睇到有新聞話利記準備左個超盛大慶祝巡遊 預早通知球迷果下 笑到停唔到 勁辛苦 隔離仲要有利迷fd 我都忍唔住狂笑

一句講哂！豬一樣的龍門

牙朗單刀左幾次
就成功在望時殺岀個痴線佬

AGGER

Isco 同 賓9
幾好表現 又冇人講
畀對面龍門搶晒鏡

利D龍真係全部都係笑料

有個利撚frd去到現場睇決賽

到而家都未應機

book定好正常，唔通贏咗先開始準備

Rip

Salah未走真係算係撳住嚟打咩
皇好似仲好淡定咁 有料慢慢磨咁

呢場波同2005果場一樣會名流青屎

蝗有留力 但又真係成日過唔到半場

皇似驚多過淡定

過唔到半場又真嘅 攻唔到入肉

上半場睇定啲姐 下半場先戲肉

你個比喻賤到

個球迷係真利迷

球迷衝落場搞到C朗黑面

猁打J就得
對曼聯咪又係撳住曼黎打20分鐘
之後就愈黎愈無力，最後散埋
你估高位迫搶，真係下下靠熱血就夠氣啦咩

有冇球迷果段LINK??

皇馬後備同利後備比點止高一班
沙拿點球王都爆唔足90分鐘啩

見到反朗人士衝入場真係笑死我

其實我唔我沙拿對住鍠做到d咩
人地對撚慣呢類細粒好好扭既球員

C朗嗰球笑撚死
仲諗緊佢會唔會除衫慶祝

依樣真。

對慣就搞得掂咩 係就唔洗俾美斯撚咁耐喇
頭30分鐘真係見到利記進攻係入肉啲喎
之後傷出既半場係無攻勢喎利記
咁樣俾你整走個皇牌打亂哂部署 點會無影響

下下想過都過唔到

乜唔係分組賽定外圍賽黎咩

上帝撚到皇馬對巴塞2勝1和1負又真係搞唔掂

面都黑曬

阿朗超慘 成場無表現, 最後一野都無得表演

琴晚同3個frd睇真係又嬲又好多笑位，坐過山車咁，嘈撚到個fd老婆出房屌鳩我哋

利申：利撚

isco成場一係隱形一係交失波
60分鐘換走佢上bale廿分鐘即刻入2粒

拖舟好明顥係出ISCO控住個中場廢事比人係咁逼甩啦

撚你老母咩 死巴狗
懵撚

明顯留前鬥後

臨尾個痴線佬衝入嚟真係笑死

往馬真係好撚勁
一時無兩

一球中楣都隱形

想牙朗入波但又買左3比1波膽
個球迷衝出嚟個陣又開心又失敗咁

望

應該疤狗嚟

我又係 我個fd兩個唔係利撚都好激動

平時唔睇皇同利，淨大賽先睇呢2隊
但係皇打大賽唔係都係上半場鳩縮，下半場先上力chur人咩

Isco有春用咩 一早出bale 快快手456ko 猁狗好撚過啦

係

猁有冇比獎牌比古天奴？

一早出個個體力都full 搵isco係個中場磨利啲體力
到下半場先出bale搞掂你地

一早出個功效冇咁好

一個100%體既跑狗黎chur你地得返70%體既人

駛撚搞咁多野咩 猁狗咁撚廢 肯射就有啦

如果1:1 有個咁既痴線佬衝入場搞到入唔到波咁算點?

臨完場隻爆閘狗阻住球玉入波show肌